古代中國落後同期歐美幾多?（2）

古代中國落後同期歐美幾多?